阿嬌大陸拍戲酒店房出意外 頭部嚴重受傷需即時送醫

今天零晨兩點多，鐘欣潼（阿嬌）在中國廈門下榻的酒店房間內發生意外，頭部嚴重受傷，她第一時間通知閨密容祖兒及經理人霍汶希。因為傷勢嚴重，阿嬌已即時送往廈門大學第一附屬醫院，身在北京的Mani和容祖兒，亦馬上乘北京往廈門的第一班飛機去協助阿嬌。

阿嬌原定今晨六點拍攝最後一場戲，不想耽誤戲組的阿嬌，受傷後一度堅持要繼續前往劇組拍晨戲，但因傷勢不輕需留醫院觀察，經理人霍汶希不允許她繼續開工。

據知，Mani及祖兒已抵醫院了解情況，《蘋果》今早致電Mani，她未有接聽電話。

撞親個頭之後份人可能無再咁戇鳩

仲有能力開工？

酒店房可以有咩意外？
唔係廁所太滑呀？

定係唔肯幫大陸佬含
所以俾人捉住個頭撞親

邊個頭受傷先

又玩咩花式

好似旺角黑夜果part咁

合理

仲以為撞車先會咁

佢本來已經on99
個頭再撞一撞咪變弱智

見到呢個標題 心入面好期待重溫某啲圖片

大陸佬連伴娘都可以姦
佢同阿嬌無親無故一定玩到更痴線

唔好返黎香港比黑護醫呀

負負得正

RIP

死左先報啦屌

女上頂過龍

東張西望去訪問下前夫賴醫生問下佢有咩感受啦

她知道，哭是沒有用的。
最後一針，阿嬌對醫生說："我來縫！"

叫你含就含啦臭鮑

碌架床上層？

我覺得呢段新聞係移花接木

拍AV好過啦，當正自己大明星

今次仲唔撞到又傻又天真

問完送隻TV buddy

依家係攬枕

削骨還父

本身都shortshort地, 會唔會撞翻正

麻煩樓主置頂 除左Twitter之外， YouTube都係重要國際戰線 有手足整左國際channel

好無聊

無人想知

100萬人次體驗

本身都神神化化 撞完可能正常返啲

有請小鳳姐

唔係呀 女上頂到個人向後撞牆

可能再天真D呢

個個都on9 唔通個個都on9咩

接客接著個變態的大陸佬

呢D題目 開一個POST講就夠啦

個個都撞頭 唔通個個都想撞頭咩

LIN

你同阿媽一齊撞壞咗個腦？

希望扑醒佢

之前好似有個model沖涼爆玻璃

屌你一單野相都無出咁多次係唔係洗版啊？

死得未呀

下次再咁on9就有藉口